{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026448",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 넘버25 청주 성안길점"
    },
    "text": "定期的な防疫消毒が実施されています。 ここはナンバー25清州ソンアンギル店で、メゾネットタイプのVIPルームを提供しています。 最大4人まで入られる様々な客室があり、恋人とホームバカンスを楽しんだり、友達とパーティーを楽しむのに適しています。 プレミアムホテル用寝具を使用しており、リラックスできます。 ハイライトルームはメゾネットタイプのVIPルームで、カップルpcからカラオケ機械まで様々な娯楽が提供されます。 徒歩4分の距離にコンビニがあります。 人数を追加する場合、10,000ウォンが追加され、連泊の予約は電話で可能です。 ペットの同伴は不可であり、最大4人まで入室可能です。 未成年者の出入りは制限され、紛失物は30日後に廃棄されます。 遅い時間に過度な騒音や他の宿泊客に不便を与えた場合、直ちに退室措置となります。 チェックアウトは12時で、1時間以上オーバーすると費用が発生します。 VIPルームのカラオケ機器は12:00から00:00まで利用でき、1部屋につき1台の駐車スペースが提供されます。 お客様の安全のため、定期的な消毒防疫が実施されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店舗はどの場所にありますか？",
            "answer": "ナンバー25清州ソンアンギル店にあります。"
        },
        {
            "question": "どのような客室が提供されていますか？",
            "answer": "様々な客室があり、最大4人まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "VIPルームにはどのような娯楽が提供されていますか？",
            "answer": "カップルpcからカラオケ機械まで、様々な娯楽が提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にコンビニはありますか？",
            "answer": "徒歩4分の距離にコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、人数を追加する場合は10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者の出入りは制限されています。"
        },
        {
            "question": "紛失物はどのくらいの期間保管されますか？",
            "answer": "紛失物は30日後に廃棄されます。"
        },
        {
            "question": "遅い時間に騒音を出した場合はどうなりますか？",
            "answer": "遅い時間に過度な騒音や他の宿泊客に不便を与えた場合、直ちに退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間をオーバーした場合、費用は発生しますか？",
            "answer": "はい、1時間以上オーバーすると費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "VIPルームのカラオケ機器は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "VIPルームのカラオケ機器は12:00から00:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、1部屋につき1台の駐車スペースが提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような防疫対策が実施されていますか？",
            "answer": "定期的な防疫消毒が実施されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 455
    }
}